「屌你老母臭閪」系列算唔算最屈機既百搭歌詞？

笑忘書

屌你老母臭閪 屌你老母臭閪
屌你老母個臭閪 屌你老母個笑閪

愛情陷阱

屌你老母屌你老母屌你個臭閪
屌你老母屌你老母老母個臭閪
屌你老母閪 屌你屌你老母個臭閪～⋯臭閪～

Ronald有首新歌比我地聽呀

海闊天空

屌老母 屌你老母個臭閪
屌你老母臭閪屌你老母閪～

無賴

屌你老母屌你老母閪
屌你老母屌你老母閪
屌你老母個臭閪 屌你老母閪
屌你老母個臭閪

英文都得

My Love副歌

屌你老母個臭閪 屌你老母個臭閪
屌你老母閪 屌你老母個～臭闣～

皇后大道東

chorus
屌你老母閪 我屌你老母閪
屌你老母閪 我屌你老母閪
屌你老母閪 我屌你老母閪
屌你老母閪 我屌你老母閪

verse
屌你老母臭閪 屌你老母閪 閪!
屌你老母臭閪 屌你老母閪 閪!
屌你老母臭閪 屌你老母閪 閪!
屌你老母臭閪 屌你老母閪

韓文又得

Fantastic Baby

屌！woohoo~
我屌你老母臭閪～fantastic baby~
屌！woohoo~
我屌你老母臭閪～fantastic baby~

富士山下
屌你老母個臭閪 屌你老母屌你老母閪
屌你老母臭閪屌你老母閪
屌你老母個臭閪 屌你老母個臭閪
屌你老母屌你老母個臭～閪
屌你老母個臭閪 屌～你老母個臭閪
屌你老母個臭閪屌你老母閪
屌你老母個臭閪 屌你老母個臭閪～～～
屌你老母閪 屌你老母個臭閪 屌你老母閪～

牛射精~

酷愛

屌你老母老母老母老母老母閪

聖誕歌

屌你老母臭西 屌你老母臭西